波特王：我係香港人

粉紅月報變每月兩次
大家記得支持啦

你真係佢忠實fans
推

推

波特王平日撚小粉紅好正

自推1

自推2

自推3

自推4

自推5

自推6

男神級

自推7

自推8

自推9

自推10

推推

佢真係好靚仔

由佢1k sub追到宜家

佢真係好靚仔

利申仔

他是不是台灣人?

不用分那麼細，大家都是對抗極權的人

仲諗住有波圖睇點知係男人

支持

個fans咁有心送埋件衫去台灣
不過諗真啲係根本喺香港都好難著到呢件衫

震撼人心的偉大史詩

波特王

想嫁比佢

Support

波特王圖，波圖

好L型 respect

台灣人撚小粉紅真係好好睇

佢真係好落力幫香港做外宣

支持波特王

好正，你只配做支那人 ！

太好了，有人推，睇完心情好！輕鬆！

個po 咁都上到熱門

有睇 好正

又靚仔又有口才

髻絲咁黃又咁正得唔得架

好中意佢

波特王 真男人 世界第一！

佢咁紅都咁敢言

記得佢有條片調戲小英 話想寵壞佢

有訂閱佢

subbed

有d片笑到仆街

型啊波特仔

好想俾佢撩

利申:巴

佢台灣反共第一人咁濟

佢花式打五毛係型
仲搵蔡英文拍片

入黎撐髻絲

蘇瀅

型撚到

勁呀

佢啲片好好睇

波特王超型，最鍾意睇佢串小粉紅

佢頂維尼帽好正

7:51 呢句正

“黨跟國家你們都分不清了
我又該如何要求你分得清香蕉跟鳳梨呢”

佢同攝徒日記我都有推

佢都幾屈機,靚仔大隻又高

正呀 粉紅月報

仲要聰明轉數快

真🥲

呢件幾靚下
有冇人知係邊買

唇亡齒寒
香港係台灣嘅抵抗前線
寧願將壓力推去前線好過留喺大本營

不過都真係好感激佢

支持唷

波特王好可愛

睇左佢成年 支持

同我差唔多樣

睇佢YouTube 以為係排骨高佬一名
原來深藏不露

push

我都係呢啲身形

佢有集撩小英好好笑

平時冇乜睇佢
唯一粉紅月報實睇

正

一樣

好撚型

佢公司嗰班人啲片都好正
雷翔，田鎬，仲有最L正嘅蘇瀅

佢死日撚鳩o的支狗

佢個粉紅月報認真正 個個月追黎睇

咁大隻

型

佢真係好正

蔡英文搵佢搵得岩

做年青人宣傳

好鍾意睇佢

睇佢撚狗真係好爽

點樣先可以同佢做愛

快follow

你個名

留言區仲有攝徒日記亂入😆

件衫邊度有得買

instinct of sight

我真係咁 係咪想要圖

Lm

正評左我先

正左

佢碌鳩好粗

有負評不了

唔是我負架

好睇

好撚正,撚鳩d 垃圾小粉紅,串到佢地一棟都無

你搵返條隊尾先啦 你嘅對手唔止女人

睇開攝徒日記撚小粉紅

可以話全世界膝頭最硬男人之一，見到佢即刻扯咗

呢個台仔要推

波特王鍾意結衣BB呀

幫推 佢真係幫手開拓台灣戰線

又靚仔又有腦唔撐佢唔得

小粉紅搵4000蚊一個月走去串人
被共產黨壓迫到咁但係走去撐共 真心唔明諗乜

其實樓豬嚟

波特王同攝徒日記都好睇

就係因為呢條片先有粉紅月報咋嘛

你點知的
食過？

以前有條片佢碌鳩現哂出嚟

正呀

正嘢必推

片？

波特王個樣真係好正氣

佢好charm

攝徒日記最近轉搵啲前小粉紅做證言
內容幾有趣

多謝波特王

每個月都要追

可唔可以俾佢屌

太完美，應該係基

一定係基

館長呢

之前佢地公司有條女，圓圓，好得意呀，可惜冇做了

一向有睇佢
佢把聲同d短片特效好正

：你不配當中國人
波：你只配當中國人

笑撚死